點樣可以繼續發有劇情既夢

發覺好幾次都係咁
發完個有劇情既夢途中自己醒左唔夠訓再訓返會繼續發（只係醒同訓既過程唔可以超過10秒）

如果訓訓下俾屋企人嘈醒或者自己訓多得制醒左，再訓過就唔會發到延續返啱啱既劇情夢

我都試過兩次好似
好似真係去左第二個人既世界咁好正，
但係通常個夢度去到7-8成既時候，自己就會開始有意識同埋會真係諗嘢而唔係跟劇情走，再過無幾耐就會醒撚左...

係，我好多次都係咁。
想睇下個完整結局先醒

唔會㗎 唔會有結局，可能會一路發落去